［逆差思考］我唔係要泛民本土贏 我係要保支建制陷家產輸

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

正確思路

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Push

想法正確

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

每年區議會產生大部份利益畀保支那建制派
如果真係要攬炒嘅話 係要令佢哋冇收入

人哋當公投咁睇今次區選
成班傻仔投白票
無嘢好講

推
從來政治就係投走敵人
某啲焦土派焦完3年仲要繼續我只可以話真係私仇行先

啱

推

思路正確

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

攬炒嘅本質

Right

非常正確

懲罰機制